[真男人]沙皮狗：我喜歡武僧+拉膠

車路士大魔王：我喜歡對戰皇馬硬漢比比+拉莫斯

如果盤點一份球壇現役惡漢榜單，車路士前鋒迪亞高-哥斯達，皇馬中堅比比這兩人，或許會被大多數人選入榜單。但是，你能想像迪亞高-哥斯達大戰比比的激烈畫面嗎？日前，哥斯達便直言，他很想對戰比比。

迪亞高-哥斯達表示：「我很喜歡對戰皇馬的比賽，因為這樣我就有機會對戰比比和拉莫斯了。這是很棒的戰鬥，我們之間會火花四射，麻煩不斷。我相信他們也會同樣喜歡面對我。」

哥斯達接著說道：「我們都知道，我們只是在場上對抗激烈而已。在對陣他們的比賽中，我們總是會產生摩擦，甚至肢體衝突。但是在比賽結束後，我們總是會互相打招呼，我們之間不會有任何問題。」

在馬體會效力時，哥斯達曾多次和皇馬交手，而他也非常懷念為馬體會踢球的日子。此前哥斯達曾公開表示：「我希望回到馬體會，我不會撒謊，每個人都知道我在英格蘭的生活多糟糕，這裡的語言、天氣我都無法適應。但我不能抱怨，在車路士所有人都尊重我。我有機會回馬體會，可我沒有。」

今季在車路士，迪亞高-哥斯達「洗心革面」，他在場上不再試圖用小動作激怒對手。而他在英超中17場攻入13球，並有5次助攻，領跑英超射手榜，而今他已是車路士的頭號攻擊手。

竟然完全唔放軒達巨在眼內

沙皮狗驚左我地利記隊長

嚇到郁都唔敢郁

想走都走唔到

大家都係狗 鐘意同類好正常

好記得佢慎完鼻涕抹落比比到

當年武僧同比比都治佢唔到

武僧同比比

打錯 拉莫斯

歐聯決賽佢冇傷就好

講到自己真男人咁對住神軒鳩都縮

洗心革面

神軒另一個層次

神同狗都放埋一齊比

軒仔又贏